［行動討論］18-22/11 黎明行動

晨早於各大主要幹道、迴旋處、地鐵站重狗佈防

路障物料不足

Mon po狗搞到難聚人

難度大增 各軍師請出招

另外：解放軍、藍絲清路障問題都不容忽視

Flower

大家要早起身呀！

屌你地無人討論行動 ？

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

俾錯負皮

光復香港 時代革命

推

你哋快啲搵人推上熱門

屌 無人討論我真係會好撚灰

市民休息就會輸

既然班狗依家用催淚彈有忌諱 咁⋯？

定係聽日立即全體出動啊

唉 多謝你

港區特別東區一直好順。鰂魚涌好多寫字樓

push

行動po 反而無人理

推上去

早啲起身集結係公路口先

但真係要好大決心先得 仲要一大班人